笑話（好好笑）

從前有個男仔，
佢同咗佢女朋友一齊之後好少返屋企。
個女朋友同個男朋友講自己係菠蘿，
因為佢搶走左人哋阿爸阿媽個仔。
菠蘿搶仔，腸仔菠蘿。

真係好好笑

我自己諗到笑到傻

0.5/10

咁你係咪笑咗半下

XD

ha

搵到係好事

識貨

哈

哈哈

好尷尬